期權心得交流

好少post 討論ootion ,大家可以交流討論心得
近排主要long call short put

Iron cordor 220, 238

另外等緊700.1299再入貨再做covered call

LM
留名學野

只賭每月最後一星期
5%-10%本金（唔好再多）
輸就預輸哂
Win就博2-3倍

末日期權

期權有冇得玩DEMO?

有virtual account

巴打點揀末日 call / put

call 佢唔升，put佢唔跌，shot親又穿哂

巴打只做LONG SIDE??

認真,9揀
通常388,,2388等多成交, 股價肯郁, option價又唔算太貴既多
但都係睇到時炒咩考慮值博率
近價多

總之要
細注細注細注細注細注細注細注細注細注細注細注細注細注細注
其實in general 5%算
值博率值博率值博率值博率值博率值博率值博率值博率值博率

BTW,恆指option 買一沽一有時都有1蚊博2-3蚊情況,都諗得過

回埋另一巴打
不建議個股options 搞咁多野,單邊Long算啦
好難走好煩, D莊好仆街,
同計差價大, 經驗係搞咁多野都冇咩肉食

頭盔:個人經驗only,自己決定

歐陽一心既書好有用

Index option 1博3，要坐到到期先會賺盡

認同港女OPTION唔好搞咁多野, 有時個GAP闊過西隧
咁巴打通常月頭同月中有冇部署, 定係食花生等月尾?

香港啲莊算吧啦

我都有sp 700 ，不過就快由價外變價內

三本我都有 真係幾有用，個分析框架，同research conclusion

主要做 iron condor 同 bull/bear spread

忍唔到手都係輸多,太低vol

留名

好多巴打都鍾意玩iron condor,或者做credit spread收權金

點解外國卷商既系統，這麼好用？ThinkorSwim有think back function 做strategy back test

今日縮vol 輸撚左百幾點

都係一個好既experience，唔好再玩event driven 政治事件對股市既震動真係好難料

因為港女鐘意扭拎

呢兩個月做delta neutral 同call spread都好好賺

Delta neutual 即係點玩...？

姐係唔take direction 賭gamma and vega

有股係手再sc sp?

Strangle straddle long gamma
呢個Market neutual 唔係delta neutual wo

Delta neutral 無directional risk ga wo
Long gamma 係trade緊implied vol vs realised vol diff wo

俾個strategy 名來
Search 到都係類似collar

新手留明

諗緊去IB定耀才開好，佣差不多都係唔貴

我多用電話trade, 套tool緊要d

耀才用SP Trader，有冇Ching可以share下IB個option trading點樣

IB 果個就勁了
成個咩probability lab 你玩

如我上星期vol開始加大時，short put 2 at the money hsi option and short 1 futures. 之後每日會根據個delta去用option, 以收巿時net delta <0.1

我睇過佢d introductory video, 功能好似好強勁

Agger

其實thinkor swim仲正
有一個function叫think back function

例如：你想test下二年前long左USO Put ，之後個put 既表現，
佢係可以搵到我 ，計得到，

所以講function think or swim仲正

我見IB好似都有個paper mode? 唔知係咪好似thinkorswim咁做back simulation

think back個個唔算係simulation而係back test，而且是真的price

大家用幾錢本玩？

其實期權就係小本都得

就算10k都得！

外國有trader $2000USd 09年炒，炒到就80000
都係trader自己技術既

Mock trading;

Credit put spread QQQ Dec wk4
114.5/113.5 4 contract

Only earn $0.21 per contract I don't like short option
Risk large capital to earn a few buck

沒咩人入來傾既!
我覺得香港來講，歐陽一心個三本期權書係最好

新手留名

歐陽一心

佢有沒係LIHKG玩留言

好好笑咩

唔敢留言啦，你睇樓上已經有人恥笑緊我

Hi Chris 真係有過檔？
放心 期靈王好好睇

流明

你係銀河聯席董事，巴打本VIX 既書，有一part 講不要short call or call spread on VIX ！我叫左我一個我好憎既人做

希望條友可以輸大錢！
仆街，溝我女神

5皮

我都你你讀者
加油巴打

歐陽先生，請問今個月IV到底未？

我第一日就過咗嚟喇

冇再返過高登

果然有睇

快d輸錢，等他破產，

巴打本市場中性有點困難消化

到啦！低到喊，上年呢個時候都冇咁低

歐陽一心

三本書都有睇
但仲未吸收透

一心巴打我有買第一同第三本架想問1299 52.5如何部處？

納強都係一心讀者

你認錯人啊

留名學野

1299愛好者，細細個就聽你個名

一心巴打
有睇哂你出既書
學到好多野

係ar!巴打個本市場中性，真係 但我仲要時間消化！～

召喚nano.rape

我未出世既時侯，就已經叫緊你個名

佢冇過黎

一嘢留名